如果American History X響呢幾年上映，仲唔攞硬奧斯卡？

Edward Norton演技唔洗講啦，
呢套係好明顯係反種族主義，
成套戲可能有d各打五十大板，白人黑人都有仆街，但起碼係事實，
唔係d咩黑人有資源就會拯救返窮黑人，又會送技術比全世界

成套野最深刻係回憶返Derek老豆講既呢段野，好岩呢個年代既情況，
They only got their job because they were black, not because they were the best.

斷背山輸得仲唔抵啦

講多d ok？

1994年比阿甘橫掃個幾套

少年pi都好唔抵

講黑人壞話都想贏？
黑人係神聖架！

分分鐘連畫都可能上唔到啦，仲諗攞獎

岀左監之後？

到後半段好明顯反種族主義喎
norton係入面都係俾黑人救

再之後confront大佬, 同埋細佬結局
兩者都係講人只為人, 無分種族膚色, 被制約的只有karma

好鍾意edward norton
可惜佢攞唔到奧斯卡